連登個改名系統壞撚咗？

dllm連續試咗十幾廿日
一次都改唔到

對唔住大佬（牙黑）

躝啦傻鳩
想撇甩牙現
但係佢硬係要黐住我